一個人食食下飯好想喊出黎

2幾歲人一事無成
書又讀唔成
女又溝唔到
生活圈子細
個人無長處
做咩都半途而廢
番緊份客服工，成日俾人屌，壓力好撚大
同屋企人成日嘈，屋企人覺得我面對d問題一d都唔困難
真心朋友得幾個，各自有各自生活，我都唔想成日向佢地放負
有時想搵個人陪下講下心事都唔知搵邊個
好想quit game

平凡像我這一種
今天要認了命

咩客服
分清楚D客屌你定屌公司

客同公司都有

壓力大到就快痴線

d 客俾小小錢就當自己係出糧俾我個個，一唔滿意服務就搵我大佬，煩到大佬又俾佢屌咁小事都做唔到

屋企人=垃圾

建議樓主唔好咁在意屋企人

呢個社會總需要你呢種人

番工識到個好傾既同事，諗住可以試下發展，點知人地搵我zip時間

想quit 咪quit
quit 咗份工佢

好在出身係現代
係古代打仗時代我一定係個無名小卒 企最頭衝先死先個d

古代可以快速刷首抽

Sp

你要重覆做多40年

十次有9次我主動wtsapp佢，每日傾得1，2句，佢得閒先傾到5，6句，得閒就已讀我 明眼人都知人地對我無興趣啦 係我ff太多 我又唔係大隻183連登仔

放個tg係連登都大把大隻靚仔巴打add做sp 啦
點解要搵我

屋企人走左的話我都會好快去搵佢地

I know that feel bro
唔鐘意咁就行一步去改變佢
唔好怕, 雖然我仲怕緊

原來講到最尾又係一個掛住溝女嘅失敗者
日日咁叫春慢慢失敗落去啦垃圾

生活圈子細，無女性朋友，放工都好夜無咩精力上興趣班
都唔知有無下個

Change a job man

樓主you are not alone
我最近都生活到好灰
去到邊 就算一大班人都覺得好孤獨
所以會摺埋 收工就做下運動
盡量唔好比自己諗野
過一排心情好返 又係一條好漢

yes, 工又番唔掂，女又溝唔到，慢慢被大自然淘汰，i am loser

迷茫者
以為搵到個重心, 原來係比人玩
個重心可以唔係女人既

同你差唔多
做運動至少覺得係有用既野

玩過，但最後都係發展唔到長久
唔想再玩了好攰，每日不斷重複同樣開場白

提早退休

屌你老母 加油啦
練好武功等運到呀
自己都覺得自己係垃圾
有邊個會鍾意你呀

畀心機做好自己
到自己搵到自己嘅優點同長處
識得欣賞自己 尊重自己 有返自信之後
先再去諗溝女啦

當你開緊困難模式就得嫁啦
慢慢有成就都好有成功感

利申：大學做緊地底泥

又唔可以話佢玩我既，係我ff太多姐

你講阿媽係女人出黎做乜鳩?

係要認清現實但唔代表你要衝出黎落井下石

敢問閣下有冇乜建議樓主改善???

社會總有你依種垃圾

佢係問啲客係屌你定屌你返嗰間公司

食完飯唞下啦
聽日重要返工

睇你打啲野 仲以為自己

工作唔適合自己快啲抽身
一個星期咁多日咁多個鐘對住自己唔鐘意嘅工作係精神折磨
首先行出第一步轉一轉工先

有無諗過重新再讀返書？
Btw,係香港生活真係好大壓力

d 客屌個公司個程序又屌點解唔可以快d, 屌點解唔可以靈活d ，但我又點話到事 係得d 大佬先可以話事

未儲夠錢

2幾年都係咁，慣左啦

話唔到事既客服即係擋箭牌啦
轉工啦

想我一樣

Telegram me

佢轉到就唔使搞到而家咁啦

老實，真係廢人先要焗住做CS

搵間教會返下團契囉,女多男少啊師兄

睇下你個名 你條垃圾毒撚

睇唔到有咩前途同成就

試下轉工啦！
Btw,馬死就要落地行，怨天尤人，不如開心正面咁面對！加油
其實我安慰緊你，同時都安慰緊自己

我仲衰過你
一齊努力阿我哋

屋企暫時有冇負擔?
如果唔係等住養家
真係踏出第一步試下轉工先
起碼減少一啲負能量減壓
減咗少少唔開心都舒服少少先

反正份工垃圾，你尻咁轉工轉到一份你鐘意既都得啦

係到怨天尤人，明明係你自己垃圾唔肯踏出第一步

真心唔係串你，只係你講既所有野都唔關人事，讀唔成書溝唔到女冇朋友都係你自己問題，而你就剩係覺得自己點解會咁辛苦，有冇諗過係你自己造成

老豆就退休，屋企將會得我一個支撐

其實有部份香港人都係同你差唔多 成世人都唔知想點

包括我

人生梗係甜酸苦辣咩都有，先有價值

我無賴係人地事，只係覺得自己好失敗，一事無成 無樣掂 我辛苦係應該，因為我跟本個人未夠班

同你一樣

我覺人生仲有好多野可以試同玩
大不了宜家做陣廢青冷靜下
慢慢計劃下之後嘅路想點行
宜家先廿幾仲有時間hea下
花時間溝下女都好

我28歲 有2個bb
做緊生意
面臨破產邊緣
撐落去
人生有甜酸苦辣

可以有幾個真心朋友仲想點？

不如試下轉工？客服我諗都唔高人工姐
都有好多人工唔高但唔洗比人屌既工
銀行櫃員啊等等（唔清楚，未做過）
多假又準時收
其他時間試下拎去學想學既野，有興趣既樂器啊，煮野食啊，運動啊，煮食啊
裝備自己之外又充實啲，第時識女女都有野吸引到人地，呢啲圈子又易識到人
你本身班fd見你咁大轉變 成個人正能量左都想痴返落你到啦
唔好成日想死

咁就唔關你事啦
放開啲~客服就係咁, 我以前見啲同事畀啲西客煩都係一邊聽電話一邊做自己野, 當啲客吹牛
鬥磨時間啫~

叫個雞relax 下

你咁負係人都怕左你啦

低處未算低呀樓主 同你差唔多
有時學識認命就算啦 收工 打下機 睇下netflix又一日